2014 衝就係鬼, 2016 參選就係鬼, dq就係鬼, 2018 連泛民同輩都係鬼

說「分化」的, 是那些到處捉鬼的人, 那些, 在 2014 年就說衝的是鬼, 在 2016 初說參選是鬼, 在 2016 年末說被 DQ 是鬼, 在 2018 年連民主派的其他人也說是鬼. 當然, 在這期間, 也不止一次的去屌票, 屌到今天.

這麼多人及他們的支持者, 被人冤枉是鬼, 你這樣冤枉人, 還可以不分化嗎? 被攻擊完的人, 不反咬你一口已經算很給面子了, 還要他們支持你是不是想太多.

就算有向所有人被冤枉的人道歉, 也不見得他們會原諒你. 何況根本沒想過自己有冤枉人, 也沒有想過要道歉吧?

正所謂你以為X人老母沒有代價,
你以為屈人沒有代價嗎?

沒有任何人分化你, 是你自己分化自己.
聽不懂, 或聽不清楚, 我再說一次, 是你自己分化自己.
身邊每一個說過別人是鬼的人, 都是戰犯.
相信他們的說法的人, 也是問題的源頭.
這些人一天沒被嚴懲處分, 這個分化只會不斷惡化.

這些是真真正正的豬隊友, 雖然我還以為我不用說出來, 連豬都會看得出他們是, 但看來很多人真的看不出來. 那我必須的, 嚴正的, 鄭重的說一次: 這些人就是你們的豬隊友.

如果選輸了, 不用東找西推卸責任了, 遠在天邊近在眼前. 就是那一大堆認為自己有陰陽眼, 卻永遠抓不出像湯渣這種真鬼的天師們.

by chenglap

好多販民支持者，真係毒果話邊個係鬼，佢哋就信邊個係鬼

今時今日仲信泛民果啲就直頭智商有問題

屌，樓上兩個user講嘅嘢，遮住個名重以為係我自己講

個個人死左都係鬼

我的英雄學院出左劇場版 有冇去睇？

#metoo

2019 除咗自己以外，全部人都係鬼

講得岩 湯+驊大狀都比人屈到變鬼

所以今次投幾號都等於投陳健康?

唔明有乜好笑，沒有誰比誰高尚，無論泛民本土港獨學聯社運兩登，有邊個未捉過鬼？

係咪以為比一個like，比一個正評，自己就立於高地，就可以笑其他人係豬隊友？